[求意見] iphone 11 or XS

用緊7plus 舊電死過一次 換左第舊
宜家見11 d色好少女好想要，但諗緊要11 or XS
求意見

11，有新機一定用新機，起碼多一年update

去apple store摸下xr，睇下接唔接受個mon再決定啦

11影相有night mode
a13 4g ram
唔同色

性價比之王

其實用開678咪一樣既mon

又唔可以咁講，我用緊6s plus，但唔係好接受到xr係邊

條邊

Xs

我用緊7plus, 又唔覺得好大問題

11

咁仲駛諗？梗係11啦
新機，新相機，新色，新cpu，4gb ram，仲平啲

啲色好少女 但你唔係少女呢

講真人有自信揀咩色都得

XS個價好唔抵
平得嗰少少不如買11

不過我最頂唔順嘅係粗框同慢叉

慢叉就俾三百買個18w usbc charger 算啦
粗框真係...

11 影相真係升級咗好多！

睇黎你聞開mon

11影相靚好多 你自己睇下the verge review
表示用緊上代機都有啲心動

你諗清楚自己係買手機定係買charger...

Night mode wor 粒電又勁咁多 點會xs咁傻

利申垃圾Xs

SE, X, XS

11 pro啦
11邊太粗 接受唔到
利申: 已訂11Pro 星期五攞貨

11又平啲又勁啲
傻仔先買xs

不如揀xr定11

Sor 㩒錯負皮